[年經] 點先知道我地唔係痴左線?

你仲未有膽在巴士上便溺應該痴唔晒！

如果你覺得香港嘅樓價係接受到嘅話，咁就恭賀你

真實上, 我地點知我地做梗果樣嘢係咪真係果樣
e.g. 以為自己坐梗喺架巴士到, 但實質上係喺架巴士上面痾梗屎, 我地點知

sry 4 1999

你講得啱, 話唔定你依家都只係係夢境入面添

咁點算

唔知樓主是咪認真問，但係我個人覺得其實一個人係咪癡線其實係用社會上大部分人嘅觀感去判斷。無論你做緊乜野，只要majority視你為正常你就係正常。
Sor有啲1999